想死

搵唔到工

巴打今年FG?
搵左幾耐啦

3個月，我有 輕度弱智

想搵邊行呀?

文職 希望公司可以配合，同事包容